究竟荃灣班ffg健身狗幾時死全家？？

屌你老母人人經過個頭成撚日比班健身狗煩住哂
已經西哂面話唔洗啦 屌呀仲要cool住我話咩我跪你呀
我就望佢點跪法 跟住無理佢走左

但有個女仔朋友就慘喇 佢份人好軟 唔多識拒絕人
咁佢係恆生到比人拉住話做問卷 佢就蠢既幫人做
咁跟住拉到去間健身舖 都係比人sell plan呀逼比錢先走得

當你遇到呢班仆街唔好衰心軟入左間舖 如果唔係就中大伏
佢地好興用卡黎引你留意 呢個時候唔好理佢
當佢cool住你既時候 諗都唔洗諗大聲叫救命/非禮
同埋唔可以同情心泛濫！！！！
千奇唔好怯唔好驚 大叫係會有人幫你！！！！

當你咁不幸比人捉左入去 器洗驚
佢要比eps既 借啲意禁錯三次密碼 佢會lock卡
如果你用信用卡比既 就試下打塊銀行話唔見左信胖卡 比人盜用左取消張卡

推

旺角都有